其實啲狗好慘

我指真的警犬
被d狗性既人帶出來受壓
狗狗本身無辜的
唉
黑警正pk，連狗都要欺負、利用

大家有咩對策

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

推